台灣人對香港認識討論區

台灣人對香港認識討論區

20160812 in HK

你信不信 台灣真的有一半人不喜歡香港人來台灣？

不相信

香港人比中國人有禮貌

覺得沒機會再吃車仔麵

怎麼看接收香港移民及防止赤匪?

怎麼看我的羊仔

拜託
留命看支共死亡
光復鄉港

溫柔的綿羊

香港

真嘅話都唔出奇 香港人太自大

沒關係
香港是美麗漁港

一起消滅港共

to live a world without CCP

台灣人非常難在連登

在台灣開一家 有可能嗎？

台灣人不會覺得香港人是另一個民族嗎？
台灣文化 本土意識 政治水平比香港更加堅固
沒有人不會討厭有另一個民族入侵來吧
我看見網上也會有人擔心
香港人來到 也會「炒樓」影響房價
當然 我也很討厭這些人去到任何地方去做
這些垃圾行為

香港人正在走台灣的過去歷史

可以
我每星期吃

千歲 代天巡狩
請閣庇佑 引路一線香
放捨所愛 情絲來斬斷
拍開生死路 重寫生死簿

自由是祖國

台灣被異族統治次數遠超過香港

永遠庇護香港

能移民台灣是我的心願, 但真心不希望台灣接收到赤匪

UST南亞兄晚安

台灣A平友 打给厚

這樣說啦, 9月如果選舉還是光復不了香港我就開始移民的策劃

請來台灣
台灣可以幫香港建國

PS: 我的護照

歡迎中共找我

咁留喺香港嘅我地要點做?
當時你地又點熬得過?
有冇親友被捕?

支那朋友好

除了車仔麵
張先生還愛吃什麼香港的食物呢?

離開香港
以色列可以千年復國

港式飲茶
蟹黃燒賣

近期

九龍公園的64晚會

坦克人

請真心回答

我們的攬炒計劃最後會把中共逼到對台動武
到時會死人又或者如果國際不幫台灣
你們會不會怪我們

干，害到我們了 香港本來就是中國的呀

其實而家各國見我地可憐先收我地
到真係大批湧入搶工搶福利就會好似引人反感
你睇到歐洲難民問題就知

可咩憐，三餐溫飽 又咩都齊，點講都唔係基民

呢個係戰略黎，請付出你既一生去抗爭

不會
對於該死於保衛台灣戰爭的人而言
香港人更應該認識中國共產是邪惡魔鬼

白癡香港人才會聽林正月娥說話

香港人是勇敢抗爭民族
非常勇敢

手足

請不要擔心

不要讓泛民欺騙

請加油
香港手足

仲信選舉？ 個幾月前又話議會路線只係其中一條戰線
唔洗 all in 成本低
依家又話失敗咗就走佬啊？
到頭來香港人咪又係俾泛民kol老點
將 expectation all in選舉結果

請跟我說習近平是王八蛋
我有網路攝影

不要相信香港選舉

個九月選舉注定過唔過到35+都冇用
成件事只係泛民收割議席嘅時機
跟本就冇心攬炒

很多香港人都被誤導 把希望都投放在選舉上

請說習近平是草尼瑪

習近平草尼瑪利用香港選舉控制香港

請說習近平是垃圾

妳不回答
國安委員會找妳

習近平是垃圾

樓主快d del個人資料
被人盜用機會好高

請小心妳的帳號

美國正在找妳IP

沙塵但有料先會囂

難道你是中出羊子嗎？

習近平是垃圾？常識還需要重複嗎

移民去台灣嘅手足可以自行組織一個反赤匪嘅秘密組織
對赤匪進行殘忍暗殺行動

台灣男生比較喜歡港女，對嗎？

打橫看頸痛了

推

全世界還是有人不敢講

港女
除了林鄭月娥是臭屄

暗殺習近平

中國信託是台灣本土企業嗎?

好出奇
無義務
藍營 鐵盤30%

想知道喜歡香港些什麼呢

如果台灣開放香港人過去當兵
我第一個申請